有隻狗 成班人 一齊去捉鬼

請問哩套係咩片
剩係記得個主角係一大班人連埋隻狗
有個男嘅好細膽 隻狗都好細膽 佢地成日一齊
剩係記得哩啲

仲有！
以前睇過1個卡通係明珠台播定有線播
每集都係個男仔走去秘密基地
然後入咗部機 送佢去咗個虛擬世界
佢要喺個虛擬世界打敗個壞人
最後每幕都係會放隻手落部機
就好似mission clear咁
哩套又係咩名

叔比狗

汪！汪！！汪！！！

scooby doo

狗狗震多震

yes!!!!!!!!!
太勁啦你地！！！！！
唔該哂

啱啊

細個成日j紫衫條女

有冇人有粵配seed
網上嗰啲死哂 或者想知邊到有vcd/dvd買返
想重溫返

PISH

縮皮狗

第二套
至Net奇兵（Code Lyoko）
前排有人問完所以記得

i dont get a clue no i aint no scooby doo